［連登有愛］11號尖沙咀發夢的鐘麗娟小姐麻煩入一入嚟

是咁的，昨日尖沙咀兵荒馬亂，我朋友出咗去發夢，係尖沙咀東某個公園走嘅過程途中見到個女仔跌咗張八達通卡，拎起準備比返佢嗰時，個女仔已經跑走左。

鐘小姐，如果你想攞返張八達通卡，見到呢個post可以喺入面留言或者直接tg我，叫我朋友俾返你。

如果明天十二點前，冇人認領，我哋就會交返畀地鐵公司，或者用其他方法銷毀佢。

見到張相好似係中學生，知道大家最近買gear 冇買到冇晒錢，八達通幾十蚊都係錢，所以上嚟碰碰運氣，希望可以搵返佢主人

自推一下 黑警死全家

自推到十連

推到真人入來

直接畀港鐵就得啦

[緊急分析]法！不！責！眾！

個人八達通來 出事架喎

自推十連

推吖推 讓這Post推

唔好俾港鐵啦
直接掉，亞妹買過張啦，欲加之罪啊

Del post 好 d 喎

Sorry, 我應該善用不推文

開全名做乜撚

sorry小妹借位跪求推
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母

全世界都有呢個名，好難中喎。Google search都十幾個

你on9？

樓主係on9定係特登？
不過兩樣都仆街嚟

樓主on9 已block

樓主入返幾百蚊落去先啦

咪戇鳩啦 有狗芒post㗎
你開撚哂人哋全名 係咪想人哋俾狗咬呀

Block
樓主係死黑警
想引義士上鈎